MK文化真係好撚柒

夠做埋嚟有幾睇得起自己先講呢啲嘢。你唔俾塊閪人哋屌，邊個會保你

想比囡囡追住打

Push

夠做埋嚟

無知一問，咩叫出黎對同等收嘢?

真係唔知

出黎寵物小精靈對戰
等交換精靈收嘢

利申：禾吾mk

每個國家都有自己既文化
唯獨香港人係好唔鍾意自己文化, 鍾意扮人

MK文化本來就係最純正既本土野
至少當年古惑仔電影真係帶起咗一種香港文化
後來當被冠上"MK仔"一詞之後, 好快俾自己人恥笑
演變到而家MK仔=傻仔

唔知有生之年會唔會有一種香港人都睇得起自己既真.香港style